Nike 果對react 底跑鞋真心好著

每一步都好似踩住舊海綿咁
非常柔軟，好Soft ，好舒服既感覺
緩震效果非常出色
想做傷膝青年都幾難

ultraboost定react好？

用黎平時做運動/出街行路/ 練跑
效果都非常出色
$1千蚊真係物有所值
新果款仲有防水面及防滑底
實用到痴線

Ps: 冇收佣，全部comment 發自內心

著重外觀就ultra boost
著重實用性, 性能，一定係react

下 外觀？

React靚仔過boost wor

後知後覺

Btw 試埋pegasus 35 turbo
React再加zoomx

Boost 底點都好過react 啦⋯⋯

咁多對react底

FlyteFoam +gel 最舒服

我同你意見調返轉
Boost底性能 多用途過react
React係長跑上係會襟著過Boost
回彈反饋係時間上react底比較好
但籃球鞋有boost真係好爽

唔使鞋塾？

咪係

一直覺得勾叉呠好柒 就算唔話佢柒都未至於靚

1.0 好正
2.0 還可以
3.0 打後開始柒

返工要成日企同行路
應該買Ultraboost定vapormax好？

pegasus 35實用D,普通workout都可以著, react就唔得啦,專for running

同問
但Vapormax好樣衰

react駛唔駛買大一碼

epic react flyknit 要大半碼

行路又邊對好?上斜多 覺得epic react flyknit好樣過ultraboost

腳感就boost一流
React試過但無boost咁舒服 行路就ultra boost啦

傻咩 epic react
只係輕 塊底最多到boost底8成
中底又無保護 前後耐磨膠 隔日跑三個月一定玩完

買多一碼。

x2
但都未到一文不值既
利申ultraboost +react雙修行街追巴士用
全部特價買

1169 zoom fly flyknit vs 10xx epic react
你同我講物有所值 笑撚死我 有一千我仲不如加多少少錢買zoom fly 有碳版加react 仲抵
不過 shield version係實用ge

啱呀 得前後有 對鞋好快玩完

有無人著過呢對？

依家抵買
之不過要一定肌力

著過一排，最後都係揀返Boost

門市無得買

推

有

ub啦
vapormax只係行鞋襯衫著

Nike唔見有

去沙田 啱啱先見到

想問下腳大嘅人著vapormax會唔會好柒

著過跑lsd
不得了

vapormax跑步彈下彈下好舒服，反而行路無咁好，個感覺卡下卡下

Boost底勁高
同埋太軟，行得多唔舒服

兩對都有 我個人建議ultra boost

睇人 好多人要買大
但我自己係fit size 唔洗大
所以搵間nike試下啦

Ub

LM

有冇人會著zoom fly sp去跑？
ub跑好似個底太軟 落地果下成日形住唔平衡咁

着慣咗ub 依家非ub不買

UB

睇自己鐘意咩感覺
REACT 就相對有彈性
UB你著得多/耐 感覺會 踩實左 但UB我覺得佢勝在有馬膠底
REACT 就真係劃時代

nike 其實好撚多foam tech
phylon
cushlon
lunarlon
react
好多時你個腳感係睇佢點tune個foam嘅化學成份
phylon nike有良心嘅可以tune到同cushlon差唔多咁正 但佢永遠只會將舊phylon整到成舊磚咁應用係d平價model 等你以為phylon一定係柒
react其實都係lunar嘅進階版 只係壽命更長

不過講真 nike嘅皇牌始終都係zoom air 試過full length zoom air 真係返唔到轉頭

之前買左對epic react跑左幾次10k已經明顯蝕左，講緩震同耐用之前對flyknit lunarepic 好好多

Ultraboost 企會好d

唔通大家會覺得nike請你做打手咩

lm

我反而覺得淋得濟，跑長跑會唔夠stable

10

真係跑步點會唔係asics/mizuno

nike track&field 釘鞋短跑就好好 跑街款就不了 拎去行同襯衫就ok

Adidas就算鳩數

兩對都有
舒服肯撚定係ub贏
React 貼d適合跑步多d
但真係跑既唔會用react

著緊舊款

flynit 個隻有冇防水

咪鳩up啦 仲有人mizuno

真正跑手都著哂nike 4%

heel drop比較高, 行路時腳尖向前傾 步伐唔舒服

物料方面， react或咪又係泡棉來 講創新唔夠BOOST來(ADI搵德國著名化工廠BASF研發 )

我著過好多牌子：nike react, asic GEL, adi BOOST,
以整體來計，GEL=BOOST > react

以外觀來計， react=boost>>>>>>>>>>>>>>>>asics

申： 從事物鞋製造業，對物料有研究

ub好d
react個底一般

巴打可唔可以解構下asic gel

出街易唔易襯?

gel lyte

sor 我修正一下 業餘跑手同日常訓練用

mizuno跑步肯定好過nike/Adidas果堆所謂跑鞋先 4%職業用就唔計啦

我有4對
Ultra boost/ energy boost/ Nike epic react/ Nike zoom fly
跑開半馬 最穩定同好覺得係energy boost
Ultra boost其實係出街鞋 穩定性同保護都好差
Zoom fly個底太厚 每步提腳要好高

我係絲

gel好似用樹脂加工成，係極舒服但重身

btw跑鞋性比高一定係mizuno

跑步Nike Pegasus 啦

邊度仲有

epic react鞋身中段窄過西咁 , 大半碼都緊緊地, 大一碼鞋尖又會太多位剩

著左兩星期出街咁樣ok啦

你呢隻係odyssey react shield, 個底比起epic react多咗d耐磨膠當然會襟好多啦

ub 根本係鞋皇
靚鞋款入面最舒服個對
著過好nike d 款
全部都冇ub 咁舒服

鞋皇Made in vietnam

nike d鞋一落雨地濕冼到仆街

女人鞋

35 turbo輕到痴線，跑步都唔錯

防水面果隻shield?

留名學野

做gym跑步岩唔岩
想要穩定性+緩震

兩對都有 一定係前者 後者果底好易難

日日著住嚟跑
夠輕但係唔夠ultra boot彈
重點係對鞋夠輕

4%個底磨得快到
唔係top嘅著返mizuno la 皇速都幾好著

D海綿著得多易唔易打柴？

個人覺得兩對都唔好 如果你係長時間嘅話
首先ultra boost如果你size唔fit腳 長時間行行企企會起水泡 因為我試過
同埋ultra boost會着到腳臭
Vapormax個人就覺得佢好容易會着到對腳好攰
如果工作長時間行行企企 我會覺得揀Nike好過揀Adidas
我自己幾鍾意LD1000
真係舒服 易襯 襟着

React個底ok既不過都磨得幾快
但佢鞋套款同個鞋頭好窄真心唔太鐘意
買大左半碼都係cool cool地腳
可能個人問題
最尾我都係著番Ultraboost多
舒服d同靚d

抽錯色千六放

我見好多評論話鐘意用epic react黎跑
就係因為個底冇boost咁淋

但boost係唔係好易變黃

Gel喺幾好 軟中帶硬 唔凈喺得個彈字
但asics 最唔好喺鞋頭太窄
去旅行 行一日就夾到腳子公出水pop

一定黃, 就咁擺度都會氧化黃, 買鞋水啦

ASICS好處可以揀闊楦 (即鞋頭), 好似MIZUNO咁叫"2E"

講緊Nike Odyssey React Shield？ 點樣買最平？
另外有冇咩鞋款600-800蚊專跑步好用？

各位巴打點睇odyssey react? 見佢幾平買黎粗著

佢黃嘅速度都好快下

Hello Tsz Fung

我FD張卡幫我抽

本身著開ub，但買左epic react之後就冇咩點著ub，好鍾意react個回彈力感覺，仲有追巴士都跑快咗

好想買Nike 對黑藍色epic react flyknit
點知佢一路話無貨仲下埋架

其實想買對嚟出街
不過咁貴
最後都係諗pegasus 算
最主要想透氣，唔焗腳，所以買唔到啲fashion款

一定ub
利申ub vapor加埋有8對，ub 完勝

想買fly zoom 出街 但隻鞋好船

咪推

Tsz Fung 我有意 2000收ok？

好薄，釘鞋feel

asics kayano 吊打 ub and react

kayano 係贏回彈力同速度姐
論舒適度及外觀 , react 同nb 冇得輸

無知一問，咩鞋水 ?

清潔劑，如Jason markk

Nike 4%

利伸: 自己跑步着On CloudFlash

睇你買嘅價錢啦，asics同mizuno亂買都唔會死錯人，支撐性黎講mizuno同埋asics係好d，因為中掌位通常多舊膠做support，係唔錯，但老實講當我試完turbo，4%，zoom fly flynit之後，asics同mizuno真係太令人失望，人地嘅技術已經去到可以又輕又有保護性，回彈仲要好好，但係你仲係食緊老本，黎黎去去都係轉隻色就出新，幾時先可以好似nike同Adidas 出新野，新技術 ，但係nike快打柴就真200幾k feel到回彈無乜，300k直程無乜 ，下次反而想試Adidas boot底

利申：有Asics tarther japan,mizuno emperor,Nike turbo,4%

今次實賣斷市

NB有對road to NYC FuelCellImpulse點睇

React唔襟磨，好快蝕

有冇人著ultra Boost 會焗臭腳？

我著ultra boost都會著到腳臭，但其他人又好似冇咁嘅問題
巴打你大腳汗？

我都會 應該係正常?

對鞋個底一落地已經勁多摺痕

各花入各眼啦 react係靚，但襯衫黎講ub比較百搭

Epic react個鞋型唔靚
不過宜家先第一代
慢慢改進啦

有可能你個跑姿本身都唔啱

痴線跑鞋你怕咩摺痕

我跑步唔會著react, 只係普通出街著，著咗個幾月個底已經磨蝕，反而Boost有馬牌底，著咗成三個月都冇點磨蝕，我仲要著過兩次嚟跑步

咪吹奏啦⋯⋯
一陣又成街都係呀屌你老母

我真係唔係Tsz fung

呢對好型 自己着

其實UB 同 Pure Boost 除左外貌上有冇咩分別？

依款邊度有

依對未試過真係唔知

Ps7大把

人類...hi sit

真係咸魚青菜各有所愛喇

行路間唔中會屈到腳
腳板向內，應該叫內翻
想間唔中跑街
大約一星期1至2日
每次40分鐘 跑6-7 km
應該買咩鞋好
而家著緊出街既air max 黎跑

我想問有冇清知道，我啱啱買咗對新嘅ub，行得耐着到腳有啲痛，會係咩原因呢？之前我著開New balance

ub同epic react都有
個人感覺ub包腳舒服啲 長期日常出街著
但平均1年就爛一對 個boost底好易裂同蝕
但如果跑步react就好啲 輕身好多

提一提想入手既人, react個底係勁易蝕, 著黎出街ok, 但跑步就....你有錢咪得囉

利申: nike其中一間物料供應商

對唔住大佬

呢個巴打講嘅正正就係我一路懷疑緊嘅嘢，nike所有新避震都係泡棉，包括vaporfly 4%全zoomx，我一直都覺得著得耐係一定會實 只係vaporfly 4%多塊全掌碳纖板再增加個回彈性。
asics未著過，但mizuno亂買係有機會死錯人，之前買過對著跑咗幾次，次次跑完都腳板底條筋痛
宜家著咗pegasus返唔到轉頭，唔化turbo版，前後zoom air真係好撚屈機

有冇巴打著過Nike zoom Pegasus 35 性價比如何
冬天跑會唔會唔係咁好 見佢網底 凍死人...

著到唔撚著啦已經，煩緊買咩新鞋著

內翻可以買d內側support比較好既跑鞋, e.g. asics kayano 25, mizuno inspire 14, adidas adizero tempo 9

但係我係腳板向內 即係對鞋外面蝕快d 係要買內則support 好d? 定其實我mix亂咗外翻

可能你著慣nb, 佢d鞋個底多數都比較實淨, support會比較好, 轉左著ub呢類厚boost底, 相對上中底比較軟身&穩定性較低既鞋對腳一時之間未適應到

柒左就自己哽左佢啦，街價1299都冇人買呀而家，醒未

原來我都掉亂咗內翻/外翻兩個字嘅意思 , 如果係overpronation (過度內旋), 即係落地果下會有足弓下陷嘅情況, 腳掌內側d肉會壓落地下, 你講嘅腳板向內唔知係咪呢個意思, 係嘅話咁我講果d鞋就岩著

外掌落地/受力
可以買”neutral/cushioning”嘅鞋

試過
要款 React > UB > EQT
好著 EQT > UB >= React

我諗我係內旋不足

咁應該買咩鞋？
最好一千內

Boost係襟著架

Asics cumulus 20 / nimbus 20
Mizuno wave sky / wave knit S1 / wave ultima 9
Adidas solar boost / adizero boston 7 / supernova
Nike air zoom pegasus 35

你都大腳汗？

所以咪顯得react唔襟囉

得罪個句
Nike同adidas 既跑鞋都係垃圾
係得兩個牌子先真係叫跑鞋
有跑開既朋友仔你地應該識揀

仲有啊用埋啲無謂錢買埋啲出街鞋 ，收皮啦

呢對野送比我都唔要啦,點著出街

ching炒鞋通常邊度買

pegasus好似幾多人講

馬拉松冠軍著住全世界得幾對嘅nike跑鞋破紀錄

不過唔係react姐

hi tsz fung
7 左就自用啦

其實每對鞋都會有退化嘅出現，Nike zoomx可能個時覺得好著，結果跑interval又係佢跑長課又係佢，乜都係佢所以死得快左，mizuno係邊對？如果我無估錯應該係薄底鞋，類似皇速，因為你話腳板底條筋痛，應該係關個跑姿問題，如果落掌太前，前腳掌會受力，之後會扯住，之後跑得多，應該就係你所講嘅腳板底條筋痛，依個唯有係改跑姿，拉後個落點，你依家唔覺痛好大可能係因為個底厚左，唔覺扯住，跑得長少少一樣會痛，我之前落掌又係好前，又係成日扯住，有少少痛，依家改後左，咩鞋都無事

Nike同adi都有好跑既
Nike有streak 6，adi有adios同takumi

你睇下一個比賽有幾多對Nike 4%先再講啦，舒服回彈性高，又輕身，幫到跑手比賽唔少，相反傳統個兩間大廠，一成不變，又唔研究下改進下，換個樣又令出黎賣

但我轉咗zoom air之後，跑幾次10k都無再痛

就係呢啲得個樣偷輕鞋令到好多人先跑壞腳，個底又淋到啊媽都唔認得，你話回彈好不如裝埋彈簧啦

講下有咩好

屌你跑姿靚心態好呼吸穩定著乜嘢都快過你啦柒頭

係, nike d跑鞋個底好多都設計得比較窄身, 唔係太岩亞洲人d闊腳;
同埋zoomx呢隻料對於果d唔係正常腳型嘅人嚟講太淋承托唔夠, 跑得多對隻腳都唔係幾好

係，我都覺
當daily咁用都好快磨平
仲撚衰過flyknit racer

跑鞋？ 笑而不語

其實好難講係咪對鞋神到咁
Nike本身就簽一堆跑手
Oregon Project又train埋一堆神人

就係自己著完比到我同其他牌子個個差別先咁講，4%個種回彈無邊對做到 如有asics同mizuno都做到我會買返佢地呀

React最大問題係個底好快蝕

咁你又屌nike adidas係垃圾
係咪毒撚串人就唔需要邏輯

拎出嚟賣同跑手個對唔一樣是常識吧
研究同改進普通人唔會享受到全部

ultraboost一定完爆react啦

利: 做緊波鞋鋪part time，本身著開ub，曾經想用員工優惠買對react黎玩下，一上腳得ub7，8成好著，最後買返ub 2.0 silver medal

Mizuno 真係不思進取。著完on cloud , Pegasus 之後唔會再拎番mizuno 黎著

Mizuno 三年用家

Adios輕身但support夠 又算舒服
Takumi未試過但多好評 極輕賽鞋

4%加塊carbon plate, 實彈到hihi
不過真係太貴

上兩星期番大陸，Nike 做緊6折

最近着這兩對跑

舊4% 正野

跑左170公里後，4% 返而好跑左，開頭果30K成日仆街

4% 唔會好易蝕咩

係好易蝕，我估對鞋800k應該係極限，
對上果對Nike 都可以過千K

岩岩買左對新既4%
唔捨得著

唔着仲蝕